<?xml version="1.0"?>
<lang>
	<menudash>Dashboard</menudash>
	<menumessages>Messages</menumessages>
	<menucommunities>Communities</menucommunities>
	<menuprofile>My profile</menuprofile>
	<menusettings>Settings</menusettings>
	<menuabout>About</menuabout>
	<menufeedback>Feedback</menufeedback>
	<menulogout>Logout</menulogout>

   <formlooking>What are you looking for?</formlooking>
   <formoffering>What are you looking for?</formoffering>
   <formdescription>Description</formdescription>

   <questlooking>is looking for</questlooking>
   <questoffering>is offering</questoffering>

   <questfooterpropo>Proposals</questfooterpropo>
   <questfootershares>Shares</questfootershares>
   <questfootercomplete>Complete</questfootercomplete>
   <questfooterremove>Remove</questfooterremove>

   <sidequest>Quests</sidequest>
   <sidecollection>My collection</sidecollection>
   <sideactivity>Activity</sideactivity>
   <sidecommunities>Communities</sidecommunities>
   <sidemembers>Members</sidemembers>

   <filterpopu>Popular</filterpopu>
   <filterrecent>Recent</filterrecent>
   <filternearby>Nearby</filternearby>
   <filterquests>Quests</filterquests>
   <filterpropos>Propos</filterpropos>
   <filtercollection>Collection</filtercollection>
   <filterfollowers>Followers</filterfollowers>

	<timeHours>Hours</timeHours>
    <timeMinutes>Minutes</timeMinutes>
    <timeSeconds>Seconds</timeSeconds>
    <timeNow>Just now</timeNow>
    <feedViews>views</feedViews>
    <conversationSearch>Search Conversations ...</conversationSearch>
    <conversationCreate>New Message</conversationCreate>
    <noConversationTitle>You don't have any conversations yet</noConversationTitle>
    <noConversationText>When you start a new conversation on droopl you unlock a new feature</noConversationText>
    <startConversation>Start a conversation</startConversation>
    <newConvSearch>Search for people</newConvSearch>
    <newConvText>New Message</newConvText>
    <communityTitle>Start trading with people from your own community</communityTitle>
    <communityText>Our communities help to bring people with the same interests together. Discuss with your friends, neighbors or with colleges. We give you the freedom to create your own community.</communityText>
    <createCommunity>Create a community</createCommunity>
    <communityDiscover>Explore the most recent communities</communityDiscover>
    <communitySearch>Search for communities</communitySearch>
    <communityJoin>Join</communityJoin>
    <questCount>Quests</questCount>
    <proposCount>Propos</proposCount>
    <membersCount>Membres</membersCount>
    <settingsHeader>System prefrences</settingsHeader>
    <firstName>First name</firstName>
    <lastName>Last name</lastName>
    <occupation>Occupation</occupation>
    <password>Password</password>
    <repeatPass>Repeat password</repeatPass>
    <language>Language</language>
    <pressBrowse>Press to browse</pressBrowse>
    <save>Save</save>
    <wishFeedback>I wish I could ...</wishFeedback>
    <proposeItem>Proposez un objet de votre collection</proposeItem>
    <followersCount>Followers</followersCount>
    <wonQuest>A gagné cette quête. Félicitations !</wonQuest>
    <questComplete>Clôturer</questComplete>
    <questRemove>Supprimer</questRemove>
    <noPropos>Cette quête n'a pas encore de propositions</noPropos>
    <questCompletedHeader>Quête clôturée</questCompletedHeader>
    <questCompletedText>Cette quête a été clôturée</questCompletedText>
    <feedbackBtn>Envoyer</feedbackBtn>
    <noOccupation>Pas d'occupation</noOccupation>
    <addCommunityName>Nom de la communauté</addCommunityName>
    <addCommunityDescription>Description</addCommunityDescription>
    <addCommunityBtn>Créer</addCommunityBtn>

   <feedbacktitle>Aidez-nous à ce que droopl reste fun. Dites-nous ce que vous en pensez et améliorer votre expérience !</feedbacktitle>

   <feedbacktitle>Keep droopl fun by giving us some feedback to improve your experience</feedbacktitle>
   <feedback>Feedback</feedback>
   <feedbackbug>Bug</feedbackbug>
   <feedbackText>I wish I could</feedbackText>

   <communityjoin>Join group</communityjoin>
   <communityleave>Leave group</communityleave>

    <abouttitle>Bij Droopl bestaan we uit een team van 5 personen. Binnen ons team is er geen sprake van hiërarchie. Alle belangrijke beslissingen (ongeacht welk aspect) worden in groep genomen, met unanimiteit als streefdoel. Het droopl-team bestaat uit een diverse studie-achtergrond. Ieders bijdrage bestaat hierdoor uit raadgevingen die in het verlengde van zijn gedane studies liggen. We lichten hieronder elk teammember voor.</abouttitle>
   <aboutmourad>Student aan de Hub te Brussel. Mourad is bezig aan zijn laatste jaar handelswetenschappen. Binnen droopl is hij een medeoprichter en heeft hij de nodige financiële kennis. Zo is hij verantwoordelijk voor een betrouwbare, volledige vastlegging en opvolging van de bedrijfsadministratie en adviseert hij overige teammembers bij administratieve beslissingen.</aboutmourad>
   <aboutmanu>Afgestudeerd aan de Thomas More te Antwerpen als psychologisch consulent. Binnen droopl is hij een medeoprichter en staat hij in voor de externe woordvoerdingen en rekruteringen binnen het bedrijf. Als Spokesman functioneert Manu als schakel tussen droopl en externe mediakanalen met de nodige informatieverstrekkingen.</aboutmanu>
   <aboutdaniel>Student aan de Thomas More te Mechelen. Daniël is bezig aan zijn laatste jaar bedrijfsmanagement marketing. Binnen droopl is Daniël een medeoprichter en staat hij in voor de marketingstrategieën van het bedrijf. Zo houdt Daniël zich bezig met het marketingbeleid (opstellen van de marketingplannen, marktpositionering &amp; strategie) van onze organisatie.</aboutdaniel>
   <aboutboris>Student aan de EhB te Brussel waar Boris de richting ‘Multec’ studeert. Binnen droopl is hij een medeoprichter en functioneert hij als IT’r. Zo is Boris mee verantwoordelijk voor het sturen, ontwikkelen, implementeren en onderhouden van onze site, APP en computersystemen.</aboutboris>
   <aboutrachouan>Student aan de EhB te Brussel waar Rachouan de richting ‘Multec’ studeert. Binnen droopl is hij een medeoprichter en functioneert hij als IT’r. Zo is Rachouan verantwoordelijk voor het sturen, ontwikkelen, implementeren en onderhouden van onze site, APP en computersystemen.</aboutrachouan>

</lang>
