<?xml version="1.0"?>
<lang>
   <menudash>Dashboard</menudash>
   <menumessages>Berichten</menumessages>
   <menucommunities>Communities</menucommunities>
   <menuprofile>Mijn profiel</menuprofile>
   <menusettings>instellingen</menusettings>
   <menuabout>Over ons</menuabout>
   <menufeedback>Feedback</menufeedback>
   <menulogout>Uitloggen</menulogout>

   <formlooking>Naar wat ben je opzoek?</formlooking>
   <formoffering>Wat wil je voorstellen?</formoffering>
   <formdescription>Beschrijving</formdescription>

   <questlooking>zoekt naar</questlooking>
   <questoffering>stelt voor</questoffering>

   <questfooterpropo>Voorstellen</questfooterpropo>
   <questfootershares>Delen</questfootershares>
   <questfootercomplete>Afgewerkt</questfootercomplete>
   <questfooterremove>Verwijderen</questfooterremove>

   <sidequest>Zoekers</sidequest>
   <sidecollection>Mijn collectie</sidecollection>
   <sideactivity>Activiteit</sideactivity>
   <sidecommunities>Communities</sidecommunities>
   <sidemembers>Leden</sidemembers>

   <timeHours>Heures</timeHours>
    <timeMinutes>Minutes</timeMinutes>
    <timeSeconds>Seconds</timeSeconds>
    <timeNow>A l'instant</timeNow>
    <feedViews>vues</feedViews>
    <conversationSearch>Chercher des conversations ...</conversationSearch>
    <conversationCreate>Nouveau message</conversationCreate>
    <noConversationTitle>Vous n'avez pas encore de conversations</noConversationTitle>
    <noConversationText>Lorsque vous démarrez une nouvelle conversation, vous ajoutez une nouvelle fonctionalité à droopl.</noConversationText>
    <startConversation>Démarrez une conversation</startConversation>
    <newConvSearch>Cherchez des personnes</newConvSearch>
    <newConvText>Nouveau message</newConvText>
    <communityTitle>Commencez à échanger contre des personnes de votre propre communauté</communityTitle>
    <communityText>Nos communautés aident à rapprocher des personnes ayant les mêmes centres d'intérêt. Echangez avec vos amis, voisins ou avec des collèges. Nous vous donnons la liberté de créer votre propre communauté.</communityText>
    <createCommunity>Créer une communauté</createCommunity>
    <communityDiscover>Découvrer les communautés les plus récentes</communityDiscover>
    <communitySearch>Cherchez des communautés</communitySearch>
    <communityJoin>Joindre</communityJoin>
    <questCount>Quêtes</questCount>
    <proposCount>Propositions</proposCount>
    <membersCount>Membres</membersCount>
    <settingsHeader>Préférences du compte</settingsHeader>
    <firstName>Prénom</firstName>
    <lastName>Nom de famille</lastName>
    <occupation>Occupation</occupation>
    <password>Mot de passe</password>
    <repeatPass>Répétez</repeatPass>
    <language>Langue</language>
    <pressBrowse>Ou cliquer pour choisir</pressBrowse>
    <save>Enregistrer</save>
    <wishFeedback>J'aimerais pouvoir ...</wishFeedback>

   <filterpopu>Populair</filterpopu>
   <filterrecent>Recent</filterrecent>
   <filternearby>Dichtbij</filternearby>
   <filterquests>Zoekers</filterquests>
   <filterpropos>Voorstellen</filterpropos>
   <filtercollection>Collectie</filtercollection>
   <filterfollowers>Volgers</filterfollowers>

   <feedbacktitle>Hou droopl leuk door ons wat feedback te geven zodat wij uw ervaring kunnen verbeteren</feedbacktitle>
   <feedback>Feedback</feedback>
   <feedbackbug>Fout</feedbackbug>
   <feedbackText>Ik zou graag ...</feedbackText>

   <communityjoin>Groep aansluiten</communityjoin>
   <communityleave>Groep verlaten</communityleave>

    <abouttitle>Bij Droopl bestaan we uit een team van 5 personen. Binnen ons team is er geen sprake van hiërarchie. Alle belangrijke beslissingen (ongeacht welk aspect) worden in groep genomen, met unanimiteit als streefdoel. Het droopl-team bestaat uit een diverse studie-achtergrond. Ieders bijdrage bestaat hierdoor uit raadgevingen die in het verlengde van zijn gedane studies liggen. We lichten hieronder elk teammember voor.</abouttitle>
   <aboutmourad>Student aan de Hub te Brussel. Mourad is bezig aan zijn laatste jaar handelswetenschappen. Binnen droopl is hij een medeoprichter en heeft hij de nodige financiële kennis. Zo is hij verantwoordelijk voor een betrouwbare, volledige vastlegging en opvolging van de bedrijfsadministratie en adviseert hij overige teammembers bij administratieve beslissingen.</aboutmourad>
   <aboutmanu>Afgestudeerd aan de Thomas More te Antwerpen als psychologisch consulent. Binnen droopl is hij een medeoprichter en staat hij in voor de externe woordvoerdingen en rekruteringen binnen het bedrijf. Als Spokesman functioneert Manu als schakel tussen droopl en externe mediakanalen met de nodige informatieverstrekkingen.</aboutmanu>
   <aboutdaniel>Student aan de Thomas More te Mechelen. Daniël is bezig aan zijn laatste jaar bedrijfsmanagement marketing. Binnen droopl is Daniël een medeoprichter en staat hij in voor de marketingstrategieën van het bedrijf. Zo houdt Daniël zich bezig met het marketingbeleid (opstellen van de marketingplannen, marktpositionering &amp; strategie) van onze organisatie.</aboutdaniel>
   <aboutboris>Student aan de EhB te Brussel waar Boris de richting ‘Multec’ studeert. Binnen droopl is hij een medeoprichter en functioneert hij als IT’r. Zo is Boris mee verantwoordelijk voor het sturen, ontwikkelen, implementeren en onderhouden van onze site, APP en computersystemen.</aboutboris>
   <aboutrachouan>Student aan de EhB te Brussel waar Rachouan de richting ‘Multec’ studeert. Binnen droopl is hij een medeoprichter en functioneert hij als IT’r. Zo is Rachouan verantwoordelijk voor het sturen, ontwikkelen, implementeren en onderhouden van onze site, APP en computersystemen.</aboutrachouan>

</lang>
