<?xml version="1.0"?>
<lang>
	<menudash>Dashboard</menudash>
	<menumessages>Messages</menumessages>
	<menucommunities>Communautés</menucommunities>
	<menuprofile>Mon profile</menuprofile>
	<menusettings>Paramètres</menusettings>
	<menuabout>&#192; propos</menuabout>
	<menufeedback>Feedback</menufeedback>
	<menulogout>Déconnexion</menulogout>

   <formlooking>Que cherchez-vous ?</formlooking>
   <formoffering>Que cherchez-vous ?</formoffering>
   <formdescription>Description</formdescription>

   <questlooking>cherche</questlooking>
   <questoffering>propose</questoffering>

   <questfooterpropo>Propositions</questfooterpropo>
   <questfootershares>Partages</questfootershares>
   <questfootercomplete>Terminer</questfootercomplete>
   <questfooterremove>Supprimer</questfooterremove>

   <sidequest>Quêtes</sidequest>
   <sidecollection>Ma collection</sidecollection>
   <sideactivity>Informations d’activités</sideactivity>
   <sidecommunities>Communautés</sidecommunities>
   <sidemembers>Membres</sidemembers>

   <filterpopu>Populaire</filterpopu>
   <filterrecent>R&#233;cent</filterrecent>
   <filternearby>&#192; proximité</filternearby>
   <filterquests>Quêtes</filterquests>
   <filterpropos>Propos</filterpropos>
   <filtercollection>Collection</filtercollection>
   <filterfollowers>Followers</filterfollowers>

   <timeHours>Heures</timeHours>
    <timeMinutes>Minutes</timeMinutes>
    <timeSeconds>Seconds</timeSeconds>
    <timeNow>A l'instant</timeNow>
    <feedViews>vues</feedViews>
    <conversationSearch>Chercher des conversations ...</conversationSearch>
    <conversationCreate>Nouveau message</conversationCreate>
    <noConversationTitle>Vous n'avez pas encore de conversations</noConversationTitle>
    <noConversationText>Lorsque vous démarrez une nouvelle conversation, vous ajoutez une nouvelle fonctionalité à droopl.</noConversationText>
    <startConversation>Démarrez une conversation</startConversation>
    <newConvSearch>Cherchez des personnes</newConvSearch>
    <newConvText>Nouveau message</newConvText>
    <communityTitle>Commencez à échanger contre des personnes de votre propre communauté</communityTitle>
    <communityText>Nos communautés aident à rapprocher des personnes ayant les mêmes centres d'intérêt. Echangez avec vos amis, voisins ou avec des collèges. Nous vous donnons la liberté de créer votre propre communauté.</communityText>
    <createCommunity>Créer une communauté</createCommunity>
    <communityDiscover>Découvrer les communautés les plus récentes</communityDiscover>
    <communitySearch>Cherchez des communautés</communitySearch>
    <communityJoin>Joindre</communityJoin>
	 <communityJoined>Rejoint</communityJoined>
    <questCount>Quêtes</questCount>
    <proposCount>Propositions</proposCount>
    <membersCount>Membres</membersCount>
    <settingsHeader>Préférences du compte</settingsHeader>
    <firstName>Prénom</firstName>
    <lastName>Nom de famille</lastName>
    <occupation>Occupation</occupation>
    <password>Mot de passe</password>
    <repeatPass>Répétez</repeatPass>
    <language>Langue</language>
    <pressBrowse>Ou cliquez pour choisir</pressBrowse>
    <save>Enregistrer</save>
    <wishFeedback>J'aimerais pouvoir ...</wishFeedback>
    <proposeItem>Proposez un objet de votre collection</proposeItem>
    <followersCount>Followers</followersCount>
    <wonQuest>A gagné cette quête. Félicitations !</wonQuest>
    <questComplete>Clôturer</questComplete>
    <questRemove>Supprimer</questRemove>
    <noPropos>Cette quête n'a pas encore de propositions</noPropos>
    <questCompletedHeader>Quête clôturée</questCompletedHeader>
    <questCompletedText>Cette quête a été clôturée</questCompletedText>
    <feedbackBtn>Envoyer</feedbackBtn>
    <noOccupation>Pas d'occupation</noOccupation>
    <addCommunityName>Nom de la communauté</addCommunityName>
    <addCommunityDescription>Description</addCommunityDescription>
    <addCommunityBtn>Créer</addCommunityBtn>

   <feedbacktitle>Aidez-nous à ce que droopl reste fun. Dites-nous ce que vous en pensez et améliorer votre expérience !</feedbacktitle>
   <feedback>Feedback</feedback>
   <feedbackbug>Bug</feedbackbug>
   <feedbackText>J'aimerais pouvoir ...</feedbackText>

   <communityjoin>Rejoindre le groupe</communityjoin>
   <communityleave>Quitter le groupe</communityleave>

   <abouttitle>Meer dan ooit is het moment voor de mensheid aangebroken om duurzamer te consumeren. Onze hedendaagse consumptiemaatschappij speelt een grote rol in het welzijn van onze planeet. Daarom geloven wij bij droopl in het verkennen van groenere en authentiekere mogelijkheden. Zowel voor studenten die op koten vertoeven, als overige doelgroepen zou het leven makkelijker zijn moest er met meer openheid gedeeld en geruild worden. Droopl vertegenwoordigt het vertrouwen in de medemens. Durf jezelf open te stellen voor een deelmaatschappij en ontdek wat voor positieve gevolgen dit kan meedragen voor onze maatschappij en planeet.</abouttitle>
   <aboutmourad>Student aan de Hub te Brussel. Mourad is bezig aan zijn laatste jaar handelswetenschappen. Binnen droopl is hij een medeoprichter en heeft hij de nodige financiële kennis. Zo is hij verantwoordelijk voor een betrouwbare, volledige vastlegging en opvolging van de bedrijfsadministratie en adviseert hij overige teammembers bij administratieve beslissingen.</aboutmourad>
   <aboutmanu>Afgestudeerd aan de Thomas More te Antwerpen als psychologisch consulent. Binnen droopl is hij een medeoprichter en staat hij in voor de externe woordvoerdingen en rekruteringen binnen het bedrijf. Als Spokesman functioneert Manu als schakel tussen droopl en externe mediakanalen met de nodige informatieverstrekkingen.</aboutmanu>
   <aboutdaniel>Student aan de Thomas More te Mechelen. Daniël is bezig aan zijn laatste jaar bedrijfsmanagement marketing. Binnen droopl is Daniël een medeoprichter en staat hij in voor de marketingstrategieën van het bedrijf. Zo houdt Daniël zich bezig met het marketingbeleid (opstellen van de marketingplannen, marktpositionering &amp; strategie) van onze organisatie.</aboutdaniel>
   <aboutboris>Student aan de EhB te Brussel waar Boris de richting ‘Multec’ studeert. Binnen droopl is hij een medeoprichter en functioneert hij als IT’r. Zo is Boris mee verantwoordelijk voor het sturen, ontwikkelen, implementeren en onderhouden van onze site, APP en computersystemen.</aboutboris>
   <aboutrachouan>Student aan de EhB te Brussel waar Rachouan de richting ‘Multec’ studeert. Binnen droopl is hij een medeoprichter en functioneert hij als IT’r. Zo is Rachouan verantwoordelijk voor het sturen, ontwikkelen, implementeren en onderhouden van onze site, APP en computersystemen.</aboutrachouan>

</lang>
